簡單啲講，鏝城球迷識條春咩

中遊球隊既垃圾球迷會

搞親睇波party 都輸波。好心就摺埋啦

岩岩升返上英超, 多多指教

阿仙奴！冠軍！